（獌狗射空炮）多蒙特拒賣辛祖

近來有消息稱曼聯有意引進多特小將桑喬。

而多特CEO瓦茨克在接受天空體育採訪時表示：“球隊不會賣掉桑喬，這是人盡皆知的事情，他下賽季仍會為多特效力。”

本賽季桑喬取得了巨大的進步，他不僅成為了多特的首發球員，並且幫助多特排在聯賽積分榜榜首的位置。

桑喬本賽季送出了德甲最高的13次助攻，並且進入了英格蘭成年隊。對桑喬的進步，對此瓦茨克表示：“桑喬的進步非常大，他的表現也非常出色，但他目前還非常年輕，只有19歲，所以我們不能過度的讚揚他，球隊需要他在比賽時保持專注。”

“C羅能一直保持如此高的競技水平並不只是因為他的天賦，更是因為他對比賽有著無與倫比的專注。”

“如果桑喬能在未來幾年依舊維持本賽季的狀態，在那我是我們再稱他為世界最佳也不遲。我認為目前我們只能說他是一名有巨大潛力的年輕球員。 ”

首發球員

躝啦大陸狗

桑喬
好似大陸人講thank you

食屎啦
有我地偉大既曼聯唔黎留係德甲垃圾聯賽做2弟

C羅

億五

兩億啦